# test_task_06072018
# время выполнения 3 часа

для того, чтобы успешно посмотреть результат выполнения задания нужно:
1. composer update
2. php init
3. yii migrate
4. yii user/create-default (to login use admin admin1)

Тестовый пример расположен в backend/controller/invoice
Модели лежат в common/models